英格蘭長傳急攻 = 踢法陳舊?

現代足球= 整體戰入手

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

全場奔走=永無走漏

猛虎衝力=射球？

由左邊彎到右直接攻擊對手